相信我,黑警文化已經傳染左比其他政府部門.

首先,由於自己份工就需要同政府部門打交道,

今日要講既政府部門係海事處.

簡單d講;

一條船, 要入香港,首先要登記佢既名, call sign等blablabla資料.

然而當我將隻船d資料,拍照email比 海事處,叫佢地既同事入既時候,

佢地既同事入錯左某項重要資料, 各位就當船名[ABCDE] 打左做[ABDCE]

但因為依個錯誤,佢會導致條船有大量手續,清關紙等重要文件都會無效.

因此我打上海事處所屬部門問責, 問佢地邊個同事負責入.

經過一輪冗長既推波仔以及嘗試偷換概念,例如''你地自己都有責任check翻''/''點解你發現左唔即刻challenge我地??'' blablabla充滿著香港警察式既賴皮言論後,佢都意識到其實入錯資料就係入錯左資料,歸根究底佢同事一開始就已經犯左人為錯誤.

公務員犯錯,係一個問題,但唔係大問題.

公務員犯錯後,冇人需要負責,冇姓名,冇資料,同佢咩時間咩更同事,佢答輪更所以唔清楚邊個入既,甚至連案件都唔幫我開,甚至連做下戲話訓斥佢既同事都懶得講, 依個絕對係一種傳染病,一種從警察部門蔓延出來既怠慢症.

好理所當然地,佢同我講''如果要負責,就落PMO既名''(港口管制組),我提佢話程序唔太岩,佢就一句:''哦,咁你想點?''

我很吃驚,但卻不驚訝,因為在四點記者會見得太多,吃驚只是在於現在和我對話的,是第二個政府部門,但卻說著黑警的口吻.

當作姦犯科無法無天然而冇人制裁佢地,其他人只會開始效法,然而效法得最快的,之前是警隊,然後是白衫人,現在是公務員.

香港人,你地要面對既係所有野推倒重來.唔單單止只係一個警隊,而係整個政府架構及制度.

推

成個政府高層都係啲垃圾做架喇
又冇料又怕事又怕麻煩又唔負責任
靠擦鞋關係上位
所以而加咪怕比啲年輕人取代囉

成個港共政府的公務員都被污染

腐化

出師有名

垃圾政府
冰凍三尺，非一日之寒。

申訴專員公署管唔到黑警 但應該管到海事 樓豬去投訴啦 呢啲叫行政失當